一人一個朋友既定義

夾？話題岩？真心？唔會害你？

點知呀都冇朋友

吾好甘啦

一個可以隨時約佢出嚟食飯嘅人

朋友是獨立人格之間的互相呼應和確認，他使人們獨而不孤，互相解讀自己存在的意義。 因此，所謂朋友，是使對方活得更加溫暖、更加自在的那些人。

咁成班一齊玩但唔會兩個約出黎既就唔係朋友？

我都想知

人人都自私
所以君子之交淡如水就無錯
投入太多或者要求太多都只會令自己受苦

認同呀~
主動關心你同大家定時定候會見下/ 傾下計